IG 碌到個學生妹

正到痴左線
仲要冇乜follower
有乜方法first佢

學生妹示意圖

flirt

首先要識英文

冇

Ig?

又係佢

first in=第一次進入

你既第一步要做既就係share ig

又回帶

第二張

Ig呢屌

你地最好著番條褲先

屌你無ig學乜人開post呀屌你老母

圖1:kamingcheung2
之前個ig ac好似冇左 依加開左個新

third 呀

First blood 佢

示意圖啫
btw有咩橋可firlt佢